塞鐵唔好再塞著門口

唔想再重覆學生妹被藍屍圍毆場面
用工具、緊急掣都唔好再隻身擋門

而家咁嘅時勢無啦啦戴住個口罩暈低，係人都驚

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

聽日學生妹放曬假應該安全

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路使乜衝

推